企硬！向防疫說fuck個群組好搞笑！

膠得來又有d道理

分唔到玩膠定認真

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：恐懼撚、黃絲精神病

Hardsell支那師

你都幾好笑呀國師賣呢啲防疫產品就大條道理
市民做自己嘅防疫措施就要批鬥